(救火)請前線/消防員入嚟睇睇

今日發夢見起碼兩三個手足做緊消防員嘅時候單拖比狗拉咗
以下有幾點想提一提手足:
1. 起碼離班狗一段距離(20-30米)先好救火
2. 唔好落單，其他人退嘅時候一定要拉齊人走
3. 唔好戀戰，5秒內搞唔掂即閃

今日見嗰幾位消防員都係太專心救火睇唔到手足退哂，其實企得前線大部分手足都齊gear，係前面嘅彈唔需要突登用水救，有時踢走/搞唔掂就由佢，啲煙都會令到你睇唔到班狗嘅距離，但班狗有哂gear睇準你嚟衝，所以最緊要快！

掉落中排嘅彈先慢慢整熄啦，前面嗰啲真係唔使點理嘅，最緊要不流血、不被捕！

推到比前線見到

Push